餓狗搶屎 落樓下奶黃月餅已經賣曬

今日係第一日開售 使唔使咁撚快就賣曬
我都係想買一盒送畀人啫
而家要買貴啲嘅奶皇月餅
真係咁好食咩

你咪係搶唔1到個隻囉

原來要搶